Iroha: (Estaba tan cerca de encontrar a ese Kyubey...@¿Por qué me pasa esto ahora...?)
???: ¿Estás lista?@Ahora es tu única oportunidad para rendirte.
Iroha: ...
???: Te ves como una chica tímida, pero@eres algo obstinada, ¿no lo crees?
